有無絲打可以教我豐胸

做我女朋友

咁就可以大波d？

係阿 咁你做唔做

肥婆你都啱

我鍾意又肥又矮

有男友了

屌你老母

你有男朋友同做我女朋友冇關係架

好葡萄呀

肥婆都飛機場，我要拎你去人道毀滅

好撚正 成個公仔咁...

好

。。。相當重口味

益我啦 我接收平胸怪阿

Ok check pm

好似又啱喎

有咩問題 個人口味呢d野人人都唔同

佢做我女朋友唔係佢男朋友做我女朋友

冇圖，點為之平？

如果你肥到36寸但AAA 既我冇野好講

依個認真post黎架。。巴打岀翻去啦！

傾計冇圖冇計傾

上網睇到d穴位按摩 可以刺激乳腺生長

上面咪圖囉。。

即係邊d穴位 唔識睇樓

屌你老母留名

豐唔到胸絲打輕輕留名求賜教

你個名

留名學野

垃撚圾廢閪

佢ex有D
係咁笑我得A
明明我都有B仔
但胸形唔靚

男友都話過ex靚過我

試左好多方法都冇用 到底可以點

擺兩隻湯碗入心口啦
格離post有巴打用嚟釣厹都work
證明啲男人都分唔到

湯碗巴是傳奇

唔要大lin餅

搞屎棍

肥婆本身就係罪
對自己放縱成咁，重好意思要人地包容你

用我隻手

推

等我教你

。。你無d説服力。

同問
利申 A都冇 成日比人笑

幫你搓

來來去去得個4個咋嘛
再唔係去書店買本書睇下

利申：豐左過一年

叫條仔按摩下 真係有用

.

由細細個就中意飲奶飲豆漿

幾大呀絲打

想渣

我夠又飲

肥仔波留名

D/E 不過唔係勁瘦果啲

腰呢

隆胸

之前平，而家買咗支豐胸油返嚟，早晚用少少按摩個胸，按到個胸吸收曬為止。

利申：20歲，之前75B，而家用完上胸圍大咗3cm

咩牌子呀絲打

Ig shop買架

信唔過ig shop